有無機會恢復728港島遊行？

見到義士中槍好嬲
再諗到元朗單野打生打死
班警畜係度食花生更加嬲
而且 有唔少人都好堅定一直將矛頭指向政府
一見黑社會打人就嬲而取消港島遊行
無疑係出賣左呢班人

上幾個星期都係星六光復 星日五大訴求
又無衝突 應該要恢復番
如果唔係 警畜狂毆濫射將被成功洗淡

小弟愚見，政權瀕臨崩潰，我地需要全宇宙響應既大罷工，應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛，香港前途咁重大既關係，求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌

好

[突發] 7月26 香港國際機場集會

另外我係同意返主線架！！！
等贏左的時候，再清算元朗黑社會同黑警

想著說 返黎啦！主線等緊大家！

根本就應該咁

Push

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推

726機場開左個頭！大家配合一定可以癱瘓政府
我之前以為上水沙田係支線，但只要訴求清晰！多人參與！就係主線！
元朗係主線既原因亦都係因為元朗發生既恐襲，係為我地埋下恐懼，我地入去就係要同班牛屎佬講我地唔可以怕白色恐怖，要對抗恐懼！元朗人既事就係香港人既事！
今日元朗聽日香港！

push